<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

	<TD.SettingDoctorInv>Usar medicinas del inventario del doctor</TD.SettingDoctorInv>
	<TD.SettingPatientInv>Usar medicinas del inventario del paciente</TD.SettingPatientInv>
	<TD.SettingNearby>... Pero use medicamento cercano (si tiene la misma calidad)</TD.SettingNearby>
	<TD.SettingNearbyDesc>Esto también verifica si hay medicamentos en el camino hacia el paciente (según la distancia aproximadamente, no segun la ruta real)</TD.SettingNearbyDesc>
	<TD.SettingNearbyDist>Qué tan lejos deben caminar para encontrar medicina cercana</TD.SettingNearbyDist>
	<TD.SpacesFormat>{0:0} celdas</TD.SpacesFormat>
	<TD.SettingNearbyDistDesc>Esto es solo ante una posible privación de encontrar medicina en el inventario: Si no hay medicamentos en el inventario, caminarán hasta los extremos del mapa para recoger los medicamentos.</TD.SettingNearbyDistDesc>
	<TD.SettingOtherInv>Sacar la medicina del inventario de colonos cercanos</TD.SettingOtherInv>
	<TD.SettingAnimalInv>Sacar la medicina del inventario de animales cercanos</TD.SettingAnimalInv>
	<TD.SettingOtherAnyDist>... No importa qué tan lejos esté</TD.SettingOtherAnyDist>
	<TD.SettingOtherAnyDistDesc>Verifica el uso de mejores medicamentos que se encuentren más lejos, pero a costa de caminar hasta ellos</TD.SettingOtherAnyDistDesc>
	<TD.SettingOtherDist>Qué tan lejos caminar para obtenerlos</TD.SettingOtherDist>
	<TD.SettingMinimal>Use el mínimo de medicamentos para cuidados no urgentes</TD.SettingMinimal>
	<TD.SettingMinimalDesc>Atención de urgencia es cualquier enfermedad o lesiones con hemorragia con posibilidad de infección o efectos permanentes; guarde un medicamento valioso o de calidad solo para estos casos</TD.SettingMinimalDesc>
	<TD.SettingNoMed>Sin medicamentos para cuidados no urgentes</TD.SettingNoMed>
	<TD.SettingNoMedDesc>Igual que arriba, pero sin medicamentos, cada lesión se trata de a una sola por vez</TD.SettingNoMedDesc>
	<TD.SettingDowngrade>Baja la medicina si es suficiente</TD.SettingDowngrade>
	<TD.SettingDowngradeDesc>Calcula si la medicina menor funcionará igual de bien, debido a la habilidad del médico, la biónica, camas médicas, etc.</TD.SettingDowngradeDesc>
	<TD.SettingMedicineGoodEnough>... incluir medicina que sea lo suficientemente buena:</TD.SettingMedicineGoodEnough>
	<TD.SettingStockUp>Abastecerse de medicina &amp; drogas</TD.SettingStockUp>
	<TD.SettingStockUpDesc>La configuración de stock está en la pestaña Gear del colono</TD.SettingStockUpDesc>
	<TD.SettingFieldTendingNoBeds>Los médicos tratarán a los pacientes aún si no hay camas disponibles</TD.SettingFieldTendingNoBeds>
	<TD.SettingFieldTendingNoBedsDesc>El paciente debe estar descansando, derribado o reclutado, para ser tratado</TD.SettingFieldTendingNoBedsDesc>
	<TD.SettingFieldTendingAlways>Los médicos siempre pueden atender, con o sin cama</TD.SettingFieldTendingAlways>
	<TD.SettingFieldTendingAlwaysDesc>Los colonos priorizarán ir a la cama, pero usted puede reclutar pacientes para mantenerlos en su lugar.</TD.SettingFieldTendingAlwaysDesc>
	<TD.SmartMedicine>Smart Medicine</TD.SmartMedicine>
	<TD.StockUpSettings>Configuracion de surtido</TD.StockUpSettings>
	<TD.StockUpSettingsForPawn>Configuracion de surtido para {0}</TD.StockUpSettingsForPawn>

</LanguageData>